建議海關入境都要大罷工

奶野就一定係關口批入境海關人員奶野先

推

係佢地放人入黎的

你守關？

班人係政府機構人，罷工即炒㗎！

你睇唔到上年消防員都被人降職咩？要林鄭班人收皮先可以保衞香港，根本成個政府部門都唔洗要，垃撚圾，越做越差！

入面啲呀head 9成藍絲 咁樣罷法預左冇鐵飯碗
重要政府工出返黎冇咩人會請 移民又冇著數
罷工個cost太大 唔似醫護行業咁 罷撚左政府都唔敢郁佢地 郁左邊度一時三刻搵啲醫生護士返黎 嗰班人又可以周圍移民 反正度度都等醫護人駛

樓上班人冇撚野呀
係咪3毛？

我都覺得入境同海關要罷 幫幫手啦

命就得一條，要錢定要命

港共不會封關有如白衣人721血洗元朗,只是今次用隻病毒血洗全香港,幚魔鬼維穩,死了去地獄的.不要送死留命煲底見

有fd做入境，佢話如果瀨嘢會去各大官邸同高官做1日屋企人，話晒family cluster有83%傳播率

諸多藉口，叫人罷就聲大大

海關唔係前線好多黃架乜（自稱）不過講經乜，敢違反高層order乜，高層係屋企睇撚住你死啦咪繼續打飛機話自己前線好多黃囉

真係好多藉口，唔做嘢就等死就係咁簡單

全民罷工 香港封關

海關入境藍撚到仆街
黃條春，咪撚呃人呃自己

咁期待佢地既後果

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

呢啲condom工，炒完馬上請得返
你估醫護?

呢兩個部門d人最PK woo

醫護唔罷工，做政府幫兇

講真，海關都有深黃..支持海關罷工

Push

好黃

唔罷咪第一綫中招囉
佢地唔驚咪由佢地

海關九成藍尸 你話呢

罷啦

係撚

如果有一個海關中招就…

香港除咗消防，其實全部都係敵人

收鳩皮啦海關 佢地有份放人入黎

要守？ 閂撚咗門點入？

前線海關人員，你諗下d蝗衝關落黎，咳住過關，你地係第一個食晒d菌，你就咁放佢地落黎，你地遲早中晒招

成個關閘都係病毒

作為愛香港既人，拎出你地既承擔同勇氣

大大力推

海關入境藍到發黑
入境班友仆街過黑警
親身經歷

香港親人支那失蹤過
入境狗屌走我話唔關佢地事
我當時已去申訴專員投訴佢地

守你老母

其實入境海關仲高危過醫護

呢班9成係賤種 讀唔成書嘅垃圾 冇咗份工慘過死全家

佢地入到黎都係海關第一個中招
咁叫抵撚死

守羅湖高鐵位載口罩眼罩都唔撚掂

要錢定要命

其實係真 一齊罷啦屌佢老母

公務員
病緊
準備返去播毒

支那失蹤 真係唔關佢地事

agree

黃到只聽order

罷唔到就依程序辦事，全部拖住慢慢做，唔急既，郁啲就話有野要檢查，要揾上級，拖到一個鐘入唔到10個

都係邊境班友放支那狗落黎死先，關人撚事

j支持醫護一齊罷工

其實佢地都好重要

罷工咪入得仲快

其實你唔洗罷，全部唔俾入咪得囉
用自己方法啦

push

佢哋等緊比人吐口水

海關關長

捱

罷工都要有人鎖關，唔係佢地會好似屍殺列車咁搵方法入香港。

前線關員一日接觸咁多人，你地唔驚咩？

發夢 藍到癲

★【武漢肺炎】駐守落馬洲口岸海關關員發燒 ，發現肺部有花

隨時比支那人除口罩咳

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

講真
唔需要諗 守關呢個問題

因為有冇海關同入境既人 棟係關口 都係守唔到關
因為只係登記同放人入境

直接d 因為 唔似護士咁多黃
而且海關入境 連中層都少黃既
所以罷唔成

由啲藍嘅番工啱曬

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

自己乜都唔做就淨係靠醫護
dllm

其實宜家唔係黃藍之爭既時候
真心要思考保護到自己性命為由
由民抗炎仲好

sorry！錯手負評………………